有無巴打聞過女同事既鞋

D靚女同事成日番到工先換鞋，著左成日放工留低D鞋係公司好難忍

利申試過。尤其好串果d秘書，不過聞完又其實唔大腳味， 我諗對絲襪會臭d

真菌入肺

鞋，臭閪，屎眼，格勒底一次過聞晒

張櫈先正

潛入女廁聞佢地換出來m巾

用對鞋黎當水杯裝水飲

用幾正？

外套都正

頸巾至正

酹

好撚變態

好重口味

正常人都會咁

鞋有乜好聞 你去聞條底褲好過

呢個真

好少女同事放工會留低條底褲係公司